梁振英係攬炒之父既話 777仲唔係攬炒之母？

一個比一個做到既事既影響力遠超過我地付出左犧牲左咁多先做到既野 想攬炒經濟我地去示威去佔中只係令國際知道我地做緊乜 不過實質對好低影響 過幾日大家又係照常返工 反而777好好咁利用武肺一下搞掂哂成個香港所有既行業 分分鐘搞到藍絲都變淺黃 話肺炎一日都係示威搞出黎既另計 佢仲唔係攬炒之母

直頭係國母啦
暗黑兵法救香港

叫佢攬炒之母好, 定係加速之母好

好明顯攬炒 如果冇哂疫情你估d經濟會好似依加咁蕭條咩 btw佢要犧牲自己既英國國籍同將來好彩有三萬隻黑驚陪佢